我朋友見到我係同一個telegram group裡面，點hide?

屌，係咪無得hide定set錯野？
咁即係只要你有對方number你入落adress book你就可以check佢係唔係個group裡面？

明明set 曬nobody

推

Info - 右上search

就會見到哂有contact嘅人

係
有電話no.九龍新界無得避
想真匿名就要投資太空卡

你地是旦一方sync 左 contacts

冇，除非你用另一個account

咁佢要del咗account 再開先可以咁

約ptgf?

我SYNC過 手動DEL返TG CONTACTS入面所有人
重裝再SET唔俾TG拎CONTACT
但有FD JOIN TG一樣會彈果個垃圾通知出黎(但我係用另一個電話NO.登記TG)
都唔撚知點搞

Tg 好撚垃圾，有好多豬朋友一dl tg就sync曬自己電話簿

用另一個number開但係用本身手機要點開先最安全？

Tg group係咪有得set唔比人見有咩group友？

正常新number，佢哋冇個number 應該唔會知
你可以再新number注冊嗰陣，唔sync contact

6

6都唔得